[求解答]SWITCH FIFA 19 有無人有玩!有少少野想問THANKS!!

想問下入左手SWITCH FIFA19既各位, SWITCH有無ULTIMATE TEAM玩?係咪同PS4一樣玩法~~?如果有既話連線有無得打PS4既朋友仔,,,,求解答..THANKS!!!

我無玩fifa 答唔倒你, 但ps4個online 對戰係自閉嘅, 任何game都唔可以同其他機包括xbox swtich等, 只係fortnite 比人屌得勁得濟跪低咗先得

謝謝你！